特別報導：陳同佳最新嘅心情令各殺人犯無語，各大國無言

潘媽媽失去了一切

李局長證實了消息